【正市區中心】近美孚港鐵G出口呎價急穿7000元

鍾山臺2樓A室
最近成左

成交價$452萬
實用
664呎
$6,807/呎

假盤唔計

成左都假？

點解唔正正經經800萬買yoho 393

舊樓唔計

慈父慈母轉讓比阿仔？

GOGOGO, 下次記得跌穿 3500

有可能

急穿系列回顧

死咗人？

舊樓嚟嘅
應該死咗好多

下個月先買平3球

樓齡 65...

山旮旯地方

750米行去美孚站係山旮旯？
美孚新邨好多座都冇佢咁近

大家都無睇內容
唔洗7000$呎果個成交係2018年
同埋棟樓65年樓齡

轉名

完

最近成左
成交價$452萬
最近=2018

Now is even lower